[電影撚]大家入嚟傾下人生top 5電影

小弟我唔算睇好多戲
好多都係大路嘢

1. The pristige
中文譯做頂尖對決？
由狼人hugh jackman 蝙蝠俠christian bale同黑寡婦 scarlett johanson 主演
Christopher Nolan 老撚執導
淨係個class已經j撚死人
加上老撚戲一定有驚喜
真係好撚好睇 峰迴路轉
包睇完嘩一聲

2. Shutter island
不赦島
Martin Scorsese執導同埋大家好撚喜歡嘅李安納度主演
呢套唔洗多講
神戲 高登連登仔都狂吹奏

3. Forrest gump
經典

其他兩套未揀到
訡到再講
大家又有咩心水？
其實我都係想睇下大家推介咩戲姐

小鞋子

喜馬拉亞星

人人口味不同啊
個個人一樣就唔需要討論區啦

就係d睇過Christopher Nolan就覺得識睇戲既人

千與千尋
Wall E
哭聲
Shutter island
OMG-oh my god(印度戲)

排名已分先後

四百擊
哈爾移動城堡
龍貓
2001太空漫游
劫後餘生

少年，你太年輕了

發條橙
飛越瘋人院
Fight club
God father

這個世界的角落
螢火蟲
之後未諗到

英雄本色
重慶森林
春光乍泄
精裝追女仔2
鬼馬雙星

全部都係港產片

Forrest Gump
Pulp Fiction
Click
Inception
Whiplash

不嬲話咗自己睇好少戲
唔覺自己識睇戲
但好唔好睇好主觀
我覺得呢套好睇都唔得？
聽你口吻似你覺得自己好識睇戲多啲喎

正呀
我細細個就睇
明珠台成日播

復仇者1~5

The social network
Arrival
Zodiac
Blade runner 2049
Inside Llewelyn Davis

唔係TOP5 只係單純真係好中意呢套野

[quote]小弟我唔算睇好多戲
好多都係大路嘢

1. The pristige
中文譯做頂尖對決？

港產最愛冷戰

1.宮心計

2.宮心計2

Seven
盜墓迷城1-2
千與千尋
月黑高飛

東邪西毒
少年pi
3 idiots
Interstellar
Titanic

山河故人
明月幾時有
活著
芳華
霸王別姬

Land of mine

頭兩套可能我道行未夠深覺得overrated咗
勿屌
其餘兩套都好正

Terminator2
Alien2

Man of Steel
Batman V Superman: Dawn of Justice
Suicide Squad
Wonder Woman
Justice League

識野呀巴打

綠燈俠
超人回歸
Wonder Woman
超人對蝙蝠俠
正義聯盟

無一家大晒已經可以唔洗討論了

感覺到班marvel 狗又入黎搞事

火影

1:職業特工隊
2:職業特工隊2
3:職業特工隊3
4:職業特工隊4:鬼影約章
5:職業特工隊5:叛逆帝國

Fight Club (1999)
V for Vendetta (2006)
3 Idiots (2009)
Amélie (2001)
Blade Runner (1982)

暗戰先啱

1-3 ok
其他好撚麻麻

只有Top 1
Mulholland dr.
其餘未諗到

黑夜騎士

識貨，呢套睇幾次都係咁正

批評人又唔講下自己觀點

下下踩低人抬高自己就覺得自己識睇戲

王家衛

forrest gump
god father
花樣年華
破壞之王
仲有一套未諗到

Titanic
3 idiot
The Mummy (第一次睇嘅電影)
金錢帝國
千與千尋

1. Fight Club

2. Forrest Gump

3. Trainspotting

4. Fargo

5. Pulp Fiction

dark humor

Mad max
黑社會
柔道龍虎榜
桃色公寓
怪談（小林正樹）

阿甘正傳

仲有套因為戰亂而冇得返國 要係機場生活

點討論，每個人top 5都唔會一樣，我個Top5入面係得愛情片

1. Time travelers wife
2. The Fault in Our Stars
3. One Day
4. Me before you
5. Titanic

上面每套係重睇十幾次，Time travelers wife 我自己上映已經睇左5次，之後每幾個月就要重睇一次。Titanic 個第五位其實都幾危險下，因為 Call Me By your Name 未夠重睇得夠多次一定上到5.

Terminal
湯漢斯啲戲一向高質

Schalke are battling Spurs and Everton for Lille midfielder Yves Bissouma, according to Sky Sports. He would cost more than €20m. #S04 #THFC #EFC #LOSC

就係唔一樣先有得討論
每個人都有自己心水
其實我都係想睇下大家有咩心水推介姐

見到第一套就知道此post已完

Lost in Translation
2046
牯嶺街少年殺人事件
愛情萬歲
無間道

咁都已完？你睇咩咁高級

the Budapest Hotel
Fight Club
Forrest Grump
Begin Again
Interstellar

唔覺喎
覺得英雄本色幾好睇

Why

佢可能以為係大陸今年拍果套

異形
異形續集
異形3
異形4之逆種

舒特拉的名單
Watchmen
Forrest Gump
月黑高飛
春光作洩

更正：唔要春光，飛越瘋人院

原來有大陸翻拍？

Once upon a time in America
Train spotting 2
About time

其他要諗諗

1.銀翼殺手2049
本身攝影同特技已經靚到喊(Oscar 已攞)，仲要有好深入嘅哲學同人類學探討，劇情比起第一集更易入口，係好有質素嘅作品

2.記憶拼圖
我本身有做過下剪刀手，所以呢套特別深刻，剪接同敍事手法認真前無古人後無來者，大開眼界

3.挑戰者一號
唔係咩高質電影，但私心推薦，彩蛋爆多之剩又有少少劇情同啟發性，特技又正，有種搵翻細個睇戲為開心嘅感覺

Feel到你睇戲真少
獻醜不如藏拙

周星馳西遊記
Inglorious bastard

Back to the Future
Back to the Future 2
Back to the Future 3
Lost in Translation

butterfly effect 1
3 idiots
shutter island
batman the dark knight
西遊記 仙履奇緣

pulp fiction
沉默的羔羊
臥虎藏龍
魔戒
仲有一套未諗到

收皮啦不知幾撚正 叫我呀sir！！